狗仔交代民主派人士被捕案情 - pk鄧：係拉你啊 吹咩

雙辦發功了